2017 Summer Intern 討論區 (6)

冇人開post就我開啦，有野想問

有冇人知hkex summer intern會唔會有 return offer?

點解咁靜

個個有晒offer